被捕有無得投票?

如果無...大家係咪要停一停忍下先

有，喺懲教署羈押就有